股災？我揸TSM洗炒？

鳩坐都賺到笑

你個名完全反映哂

袋錢落大家袋

LM
睇TSM係咪可以獨善其身

大家跟我一齊講！
跌，溝！

再跌，再溝